想支援前線請入，唔好再浪費頂級裝備喺中後排

好多人都問我要點樣比支援前線，永遠捐去物資站都係中後牌攞嘅多，但係又唔想頂級嘅裝備比後排攞晒，有冇比較好嘅解決辦法？
定係要自己攞去前排派？
定一話直接俾錢比前排？

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推

我冇嘢講

入嚟傾下

光復香港

時代革命

我要等律師

白宮聯署：要求美國停止出口管制震壓武器及工具到香港
8月4日截止，要儲齊10萬簽名 (尚欠67,399個簽名)

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

組一隊前線物資管理隊

我本人冇做過物資，發夢係消防員，有冇咩可以指點！？或者你有冇興趣一齊傾傾？

就係物資站，唔係前線，比唔到前排，我自己本身做開消防，冇物資站嘅經驗！

而家仲有物資站?

有，但係喺後中前

有意去前線

想捐普通,非頂級物資
係咪都係落到場發夢先捐?

普通定係初級？建議捐初級，普通比前線都好，因為有班師兄發夢真係帶個普通頭巾，普通口罩就算

發夢上去逐件裝塞比前線

有意攞物資去前線？

我就係本身都係前面，如果再攞住袋物資去前線，中途比狗查，就乜嘢都冇晒

見到單 6006 塞個6092x 比佢換
見到n95 塞成set 豬嘴連6092x 比佢
見到 3m 眼罩 塞個泳鏡比佢換

我覺得需要豬嘴多啲，濾罐都係，同埋高級嗰啲防火眼罩

初級
我絕對明白你講咩,我都有發夢

我識人想幫下手捐物資
所以想睇下有無地方收集
因為我見多數啲人都係每個人帶少少咁

唔想比狗收其實就應該分散每人袋幾件裝上去分

一齊幫手？前線唔止一條，有幾個街口，又有前後左右

如果組一隊前線物資管理
到要將大量頂級裝備轉移陣地果陣比狗查收會仲肉痛

你係咪都想幫手！

同埋前線嘅物資站要keep住移動，走慢咗可能乜嘢都冇晒

集中左啲頂級裝會好危險架

所以我想搵幾個人幫幫手，我驚我一個人唔掂

其實要搵人運上前線
物資站反而保持距離，因為前線一被擊球物資站就全軍覆沒

發夢已經見過太多次係咁

每人買幾件上去見到邊個未升裝就幫佢升裝

問題就係我有啲朋友集資左，佢哋又比唔到前線，前線又唔收現金，所以就問我筆錢應該

點算

買裝再上去派

就係要搵人囉！好多時唔知前線幾時開打，一路傳比前面會好慢，所以最好就係搵幾個師兄一齊攞比兄弟，一定比傳來得快

要唔要一齊幫手，我怕一個人攞晒啲裝備，如果出事就所有錢都付諸東流

黑警可恥

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

我冇野講

呢個真
人鏈太慢
前線上去之前自己笠多兩件上去啦

ching 要唔要一齊散物資 ok就留個tg